美文音樂台分享區 IV ^_^

歡迎分享

g妹勁old...

im a disco bitch

G妹真係乜撚都聽
邊有咁多時間乜都聽

gchi g妹

唔算 應該有人多過我

喂thx

你真係聽緊定是但post

梗係聽過先貼
有d重貼上個po

Soft Cell - Tainted Love

邊到嚟咁多隻耳聽咁多歌??

下唔係好多啫 本地英文只係留意舊既 國語直頭冇